黑警虐老係咪已經同反送中掛勾咗？

係我眼中其實佢只係普通醉酒市民被虐咋喎
件事核彈級 但一勾落黃藍到就會被spin

只可證明更加需要成立獨立調查委員會

有無人交代被虐者做咗啲乜被拉？

推

香港警察
毆打呀伯

飲醉左同黑警有碰撞就比人告襲警

唔關呢場運動事 但係關良知事 都要出聲㗎

62 歲的鍾姓男子於 6 月 25 日晚上，在上水醉酒後與人爭執，後被指襲警被捕，並送往北區醫院急症室。

成個警察文化有問題

好似話老翁鬧左佢地一句黑警
所以先有呢一段：
「據林卓廷引述，其中一名軍裝警員一邊揮打事主腹部，一邊恐嚇事主「黑警就係咁樣樣做嘢」，警員更一度手揸及揮拳重擊事主下體。」

只能夠話反送中呢單野向大眾揭露咗班警犬黑暗醜惡嘅一面
以前你睇極醜惡d片可能會笑
睇班警犬濫權嘅新聞可能會覺得唔關自己事
但係依家全香港市民都要硬食
一定要處理警犬濫權呢個問題
所以先咁大回響

咁岩個間房係專門接受精神及情緒有波動的獨立病房
所以先有閉路電視
唔係就唔會有人知道

咁咪真正炸鳩撐警嘅人嘅文宣？
真正係良知only
飲大咗 碰撞下就要拉都算
拉完仲要咁樣不人道對待
從而帶出警隊文化係咁差

正式宣佈
撐警嘅人堅無腦

港人港地同hk報直情唔post單嘢

政府立法同執法嘅認受性已經破產

所以唔掛勾就無問題？
有問題係警察本身既存在

打立場姐姐條仆街仲未比人拉

原來投訴警察要自己查案 自己搵證據
連警犬自己人查自己人都唔洗做樣呀
即係好多義士係警署入面比人打都冇得報仇 冇CCTV比人打得仲更加狠

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

on9樓主。

件事係用嚟比對近幾個月被捕的手足喺警署會受到點樣的對待。願你有日親友被捕

有關係，如果普通醉酒係醫院有晒cam都可以咁打人，被拘留2日果d義士會受左咩虐待？拘留所完全係黑警自己世界

唔關反送中事
但係關五大訴求事
成立獨立調查委員會